記住！移民都係抗爭手段！

呢排好多po喺度分化移民，話佢哋人血饅頭，不理香港死活之類。
其實移民，就算最消極嘅移民（即只為自己生活），都係對香港最大嘅攬炒策略之一！
因為移民意味要走資！

無論你有幾多資產，幾多人走，你走一分錢，就係掏空香港一分錢，大陸就要俾多一分錢托市！
而當走嘅人數以萬計，佢哋就唔會有咁多外匯儲備去托市，到時候香港經濟就成功攬炒！
哪怕大陸托得住，但要維持香港現有嘅繁榮，係需要大量成本，一樣變相消耗佢哋嘅錢，長久落嚟，佢哋宜家仲要內外交困，一定頂唔順。

所以有人想移民，無論佢係咩心態，請勿分化
申利：冇得移

yes